啱啱去天仁茗茶買嘢飲

如題, 買咗杯913奶茶, 諗住想多啲茶甘味就叫茶濃啦, 點知出到嚟係一杯奶茶色嘅茶

完全冇奶味, 亦冇甜味

化學嘢有冇好飲？

你成世人齋飲水咁慘

水都係化學野

有湯同茶飲

都係化學野

咁我剩係唔鍾意飲台狗啲奶茶得唔得？
我覺得個啲垃圾比狗都唔飲，Ok?

呢d茶全部都係化學來

水係 h2o 都係化學野啦

你買茶王定奶茶 奶茶咪奶茶色

咁就收皮出返去繼續回新post啦
懶係看透世事##fatc

咁都叫看透世事...
無嘢好講，
睇你同台仔口味一樣之外，智商都一樣

On撚9咁既post都有罵戰

睇落佢地d奶茶好多添加劑、人造色素、香精
你飲埋我個份
個人認為咩凍頂烏龍茶正路d

認真 你依家飲嗰啲水喉水真係化學嘢嚟 你真係以為係清水 咁執著我建議你去南極掘冰嚟煲水飲 相對上冇咁化學

飲開奶綠

其實係咪打咩機就憎咩？我玩爐石最憎韓狗，台灣人我冇咩所謂

買奶茶得茶味

咁其實我又唔係日日飲
講真日日都食唔少呢啲化學嘢啦
自己種都有泥土污染啦
都唔明啲人做乜要喺度懶清高

佢食既野都係化學野 應該要絕食

天仁茶包我覺得係簡單買到嘅牌子入面最正 利申 無研究開

唔係話咩懶清高
咁我真係唔飲呢啲
咁都要屌
食乜都有事代表同飲呢啲冇乜直接關係
你平時食開嘅嘢有屎，代表你要突登去食屎？